好撚嬲，武漢肺炎幾時先完呀屌你老母on9 病毒？？

無限永續14日
搞到我每次出街都驚親死
成個腦都係口罩、消毒、2米距離、洗手 ... etc
一聽到有咳聲，就會立即觸動到大腦神經
由1月尾開始，我到今日2月25日，
都冇出過街食野、玩樂
我屌你老母，成個月啦

仆街病毒
冠你老尾狀咩
on99 咁正敗類
幾撚時先完呀屌
柒下柒下咁左住地球轉

嬲撚到呢
我屌啦
仆街病毒

見解獨到

其實冇事嫁，當人人戴口罩你唔戴口罩其實已經好安全

利申 日日戴口罩

隻病毒真係唔屌唔鬆化

出街食野果陣會除罩
點撚野食 ！！！

冇去行山咩

Bill哥咪燈啦

咁細粒病毒都驚

原來你咁大膽

擔心份工呀大佬

攬炒

你驚？

病毒都係欺善怕惡 你越驚佢佢越強大

大把手足工都無
擔咩心

我彪無賭球咩 日職意甲都要postpone

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

真退出了

爆發完死返咁上下多人先啦

我都要跟隨我bill步伐戒賭了 賭錢害撚死人

9月我估